男人真係可以有愛冇性？

我係絲打，同另一半同居已經3年多，初初一齊一日幾劑，每次都係佢主動。久而久之，次數當然就冇咁頻密啦，但最近，隔幾個月先有一次，直到依家，已經有5個月冇搞過。我做主動佢都會推開我，想知道點算好
除咗性，喺其他方面，佢絕對係一個好男人。
我亦懷疑過佢有外遇，但又唔多似
真係十萬個為什麼？？？

屌厭左

你問佢好過問我地啦

屌厭左囉 得閒買下情趣野聊佢玩囉

闊過西隧
邊有feel

死基佬咪得

香口膠𡁻得耐都冇味啦

1. 中途轉機。
2. 屌厭咗。
3. 出面食飽咗。
4. 有性病醫緊。

樓主係咪肥左好撚多

可能係
走左樣都會無左性趣

我有問過佢係咪屌厭咗，係咪出面食完先返嚟等等嘅問題，但佢從來都唔會正面回覆，有時我寧願佢俾我知佢有出去食其他女，好過我估估下

識佢嗰陣已經係肥妹一個

佢幾歲呀 係咪虧咗喇

無新鮮感，扯唔起
睇AV好過

以為有男友就唔使 化妝, keep fit, 著衫打扮下?

睇下佢有冇打過丁囉

你咁撚樣問正常都唔正面回覆，試下啲仔咁問女，死鳩緊

已完，你照鏡覺得自己身型好唔好睇，sexy嗎？

30中，但佢瞓覺嗰陣係會有生理反應

好明顯啦
仲要本身係肥妹
屌厭左啦

你問下自己
有咩吸引到人去屌你

1. 性能力下降
2. 工作過勞
3. 有外遇

佢係基 你係煙幕

好有機會出面玩

我自己覺得各有所好，未一齊嗰陣已經知係肥，如果喺因為呢個原因，咁點解仲要一齊？點解要嘥大家時間？

我有問過佢以前有冇叫雞，佢好老實咁答我有，我又覺得冇乜嘢。

我情願係咁樣

寧願知佢出面食女
講野啦你
真係有到時又話寧願唔知

我有諗頭會唔會關工作事，因為只從佢轉咗工要返shift 之後就係咁啦，再加上佢份工都幾辛苦下。

因為試過俾人背叛，所有嘢都會睇得好化。
合則嚟，不合則去。

問男人可唔可以有愛冇性就等如問細路可唔可以望住碟餸唔夾一樣

屌西好攰架==

咁似係啦
番shift 好快軟過三黑鬼

應該冇掛，佢每次入我都覺得有啲痛

如果係咁，我都冇謂再強求

有性冇愛ok

五個月都唔掂你話哂都係女人，keep下自己保持吸引力對你同佢都係一件好事
利申：絲

屌厭曬啦

遲早都會啦，年紀大左大家有默契唔行房咪即係有愛冇性囉

你都on9
屌厭左都話唔係架啦仲真係走去問

已轉gay

咁真係無辦法，有陣時返工大壓力到發惡夢，真係無乜心機搞呢 d

就算個個閪識出魔法
男人都係會出軌

你男人年齡幾大？體力勞動工？

肥左一定係主因
除哂衫見到d肉摺下摺下真係想嘔

如果有愛冇性係可以日日打下茄輪，摷搵樓豬全身，咁我十分樂意

你睇下佢褲浪有冇精
如果三十幾歲人滑精
可以準備定身後事

光緒都係咁現像38歲早逝

樓主提到自己係肥妹仔 咁可能條仔副計已經承受唔住你個重量啦

樓主男友有無打機？

結婚十年，頭三年有，之後生活艱難，日久大家拗撬多咗，自然少咗接觸，之後七年都冇搞過

你減下肥再引鳩佢啦

咁都叫無乜野？好撚污糟

食飽左

你試下著sexy 幫佢口交 咬佢耳仔 佢都冇反應就分得手
佢唔愛你啦

俾我屌下先知

樓主係貓女孩

屌肥婆已經係打怪獸，好痛苦嘅事
你仲話每次入都覺得痛，即係條仔睇你個肚腩之餘，仲要望住你個痛苦樣
唔掂你好正常

男人出唔出軌唔係淨係關個閪事嘅

收爹啦死肥婆
自己唔知自己事咩 仲喺度問

想鬆人？

唔愛你

我諗都唔得

係咪佢一開始主動你推開佢推得多？

咁大方

屌厭左 打飛機j下其他女好過

條仔:I dun need sex coz life fucks me everyday

肥婆

我覺得每個人都有過去，只要同我一齊嘅時候冇再做我就接受到，可必要執著佢嘅過去辛苦自己？